泰國亞航落地西安才告知飛機上有19名武漢乘客

來源@西安本地 【泰國亞航落地西安才告知飛機上有19名武漢乘客】1月27日早上9點，在泰國亞航曼谷飛往西安的FD588航班上，在沒有告知旅客的的情況下，航空公司將19名武漢旅客改簽至該航班上，直到飛機在西安降落後，廣播才通知讓19名武漢旅客去量體溫，這讓機上其他乘客們十分驚慌。冠狀病毒最長有14天的潛伏期，潛伏期也會傳染，該班次飛機上還有不到1歲的嬰兒。旅客們認為亞航做法，對其他乘客健康安全極其不負責！作為一個生活在泰國的西安人也是很生氣的。即使不退票乘客也應該有最起碼的知情權

支那link 有片

🤢🤢

推

恭喜西安人民，共享武漢肺炎

泰國今次要變秦國了

點解又係19個武漢人？

西安人同武漢人都係中國人

#血濃於水
#大家都是中國人
#共享中國人榮耀

真係咁岩

名古屋又係

識玩

大家一家人

歧視法西斯心理不平衡自以為高人一等,好似係當年啲中國人咁講嘅

中共送大禮

落左機先知

19哩個數字有咩魔力

一家人啊

We are family

濕尻武漢撚

好仆街

所以係泰國靜靜雞 運返19個武漢人 去中國西安
先講

係 支那做事手法 唔需同你交代

為咗熱抗可以有幾不擇手段

我

內鬥吧 批鬥吧
老老豆豆懷疑中共特登引人憎武漢人
之後就有晒借口屠城

成班支那人屌我地唔收病人 雙重標準

人口減少計劃

一家人黎架嘛

一家人呀
西安人真是他媽的不是中國人，竟敢歧視

女仕們先生們，大家都是一家人

想搞西安獨立？
你係咪中國人操你媽個B

從來都係o個19個

要包容

大家都是支那人 血濃於水呀

一家人嚟
包容吓啦

支共咪最叻人民鬥人民嘅
我等睇表演呀

血濃於水呀

精彩

無論走到哪裡，我們都是中國人

柒頭

兵馬俑，確實係西安

要申請

似係
武器黎

屌，好似臭屁蟲蛋咁
永遠一排14粒

蟲蛋圖慎入

唔敢睇

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

中國人問中國人要不要臉

冚機剷

冇咩好睇 兩行綠色BB彈咁

不用分那麼細
大家都是中國人

正常要成機人同機組人員隔離

應該捉哂全機去隔離

好撚仆街

政府做野唔需要同你交代

【推爆行動po】129三罷+黎明抗疫 － 我要同醫護一齊罷！

大家都係中國人唔應該咁計較
懷疑乘客係陝獨份子，想將西安從偉大祖國分裂出去

下面個comment

我們呼吸同一樣的空氣
正如飛機上一個感冒
全機人落機都會賴嘢，除非你抵抗力好

中國自己已經四分五裂

屌出聲

空投病毒落浙江，上海，而家西安

只有一個中國！

佢係飛支國返先land先講，如果有良心全機應該大消毒先返秦國

可能仲要運返批上泰國

一家人, 沒事兒

果班一係鄉下佬，一係網軍
而家個個有少少規模的城市都癲曬，各省各市獨立咁款了

大家都是中國人 沒有分武漢不武漢

啲crew真係好慘

我們就是中國人

港航

新年人做禮 遲早空投西藏

屌

一個中國! 不分西安定武漢!!!!!!

AirAsia咁夠薑

武漢人=亞細亞的孤兒

武漢人：不是同胞嗎？

嘩 即係班機一唔滿就塞啲武漢人上去

西安發大財

對泰國來說，佢哋都係中國人，所以冇所謂

幹你媽塞爆

仆街下個月要搭AirAsia

支那航空預咗

呢個真係核彈

Push

有病齊齊面對！家陣西安獨立呀？

去泰國本身真係高危
太多支那人
驚驚

楚懷王顯靈
等左二千幾年
終於報到仇

大陸狗學咩人講知情權

唔通畀佢哋滯留咩

中國人：冇病就唔好出街啦！

攬炒到全球都係先會課金研究藥

屌個bb都冇口罩痴撚線

airasia?

一家人呀

又一架機奶野

多圖支援

睇完周身痕

呢竇啲色水幾靚

其實個服務員柒
就咁叫名叫人地落機先就得
另外搵架車接

武漢肺炎已經安全抵達西安機場

呼吸同樣空氣一起中伏 好浪漫

廚差窮過閪
成機武漢人都照孩啦

都站在中国土地上

借花敬佛, 以力打力